需唔需要有個安全屋保護死士

有D出左樣肯撚定比人秋後算帳

我比較擔心佢上咗紅van

要